[緊急] Reddit戰線 全世界同我入黎推黑警鐵馬撞人片!!!!!!!!!!!!

呢個Post出奇地低upvote 嚴重懷疑係5毛搞事
呢條片係好直接顯示黑警極醜惡既行為
全部人入黎upvote俾全世界知道香港發生緊咩事!!!!!!!!!!!!!!!!!

推

呢單根本證據確鑿冇任何借口去解釋

幫你推

Twitter都開始多5毛

無知一問, 除咗撳一下個向上箭咀仲有咩可以做

係comment到幫手答人問題

懇請大家花五分鐘睇一睇

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

721